[有圖]外國人 We Connect

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

推

外國勢力

Tui

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

有香港人既價值，香港人既良知就係香港人

好似一個香港芬蘭混血youtuber

個鬼妹仲有良知過廢老

可能人地真係香港大呢

push

香港之路
Hong Kong Way
國際大新聞

右手邊個男仔成功拖到鬼妹手仔

We connected

可能係香港人呢，唔好好似中國人咁非我族類啦，大把非華裔都係香港人

佢地都係香港人

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

鬼鬼鬼，人地可能係真香港人黎架
係時候進化啦，香港係國際都會，唔好淨係諗住亞洲人樣先算香港人！
想connect就唔該思想上自動同非亞裔割蓆！
香港仲有好多白人、印度人、非洲人！

自膠
*思想上唔好自動同非亞裔割蓆